高達0083個個男主 哥奧真係好撚毒

係女聽到佢揸高達已經出晒水
點知約女睇戲都唔敢

同年代 阿寶已經食過馬茜 之後Z時代換過幾條女
加美尤就唔洗講 都食左幾條

不過見到自己既影子

幻之柒頭

主角黎講佢算好下場架啦

人地愛既係賈圖，唔係條女。

毒撚過00部高達?

所羅門呵 我打私 hi dead 打

剎那都好撚毒
不過有2條女鍾意
佐助型毒撚

樓主戴綠帽?

點解咁講

哥奧條女比賈圖食過

毒撚先會計較條女係唔係處
利伸 我介意

睇到心都酸埋

0080我每年都睇一次喊一次

但0083真係唔敢睇

你咪毒撚囉...

賈圖同哥奧
有腦既都識揀

佐助型毒撚仲撚衰 要幫條港女埋單

賈圖 man
哥奧 毒撚 專一

剎那同菲爾特有無打過友誼波

哥奧一出駕駛倉賈圖捉住佢對手
哥奧揸gp03出殖民地佢：賈圖你一直喺到守候我？😭

我不會忘記你

普通人,無特殊能力係咁上下

渣GP03前,有條女送埋上門佢都唔食
最後仲幫佢擋鎗死鳩埋
抵佢輸比賈圖

點女正過條二手西

屌你老母派帽

可惡啊. . .